// Массив ассоци
const questions = [
    {
        question: "Два + три будет?",
        answer: ["пять", "шесть", "семь", "восемь"],
    },
    {
        question: "Сколько часов в сутках?",
        answer: ["24", "много", "12", "всегда по разному"],  
    },
    {
        question: "Кто написал книгу 'Евгений Онегин'?",
        answer: ["Пушкин", "Толстой", "Лермонтов", "Достоевский"],   
    },
    {
        question: "Сколько букв в русском алфавите?",
        answer: ["33", "26", "больше 36", "всегда по разному"],   
    },
    {
        question: "Кто написал вишневый сад?",
        answer: ["Чехов", "Жуль Верн", "Достоевский", "Гоголь"],   
    },
    {
        question: "Какое имя у Булгакова?",
        answer: ["Михаил", "Василий", "Анатолий", "Афанасий"],   
    },
    {
        question: "Столица Британии?",
        answer: ["Лондон", "Париж", "Рига", "Казань"],   
    },
    {
        question: "Сколько всего было царей в России?",
        answer: ["17", "10", "25", "х.з., мне это не надо"],   
    },
    {
        question: "Кто такой Теодор Рузвельт?",
        answer: ["Президент США", "Сосед по даче", "Министр обороны Англии", "Депутат госдумы в Пензе"],   
    },
    {
        question: "Как обозначается золото в химии?",
        answer: ["Au", "Az ", "Al", "Zm"],   
    },
    {
        question: "Как звали коня Александра Македонского?",
        answer: ["Буцефал", "Муха", "Бурушка", "Лизетта"],   
    },
];